LM350

訂左LM350 十月尾到，有冇巴絲渣緊

呢架嘢要嚟坐架喎
自己揸咪成個司機咁

錦田大把現貨

垃圾

350 好快悶, 直上 600媽R呀

On9

今日係街見到
尾燈7過佛

4 座定 7 座先

4座